
                      Los usuarios de Twitter pueden tener todos los que tener sentido en rápido y furioso en un solo tuit de 140 caracteres, y aún no tienen un espacio para revisar la película como "IMHO idiota pero divertido". Me odio a mí mismo por bajarme en autos hot, women more hot. Mal diálogo agradable, también agotador. Dos horas de vida secuestradas. No hay esperanza de recuperación ".

Toma el título - ¡whaaaat! El ayuno y el furioso salieron en 2001. ¿No es pronto para una nueva versión? Tranquilo. Aunque sea rápidamente redundante, Rápido y Furioso es técnicamente un seguimiento, no un rehacer. Los cerebritos del estudio simplemente hicieron clic en el título del molesto "el", ambos, y, por supuesto, todo lo viejo es otra vez. Sí, pero ¿qué pasa con las primeras dos secuelas, 2 Fast 2 Furious y The Fast and the Furious: Tokyo Drift, que Vin Diesel sabiamente optó por no participar? Diesel está de vuelta, junto con su compañero de reparto original, Paul Walker, lo que hace que sea un nuevo comienzo. Así es justo cuando vas, "Lo entiendo, este es el cuarto capítulo de la franquicia". Tengo que detenerte. Rápido y furioso es en realidad la precuela de Tokio Deriva, que se convierte en el Capítulo Tres.
        
            